［跑online］集中討論區-歡迎大家回歸童話世界

估唔到跑都可以咁好玩！
跑Online（韓文：테일즈 런너，英文：Talesrunner，簡稱 TR）係由韓國RHAON開發，韓國Smilegate發行嘅網上競速遊戲，特色係以跑步作為競賽方式，第一個到終點就係贏家。因為地圖多樣化同童話（Tale）嘅風格，所以喺韓國受到好評

樂瞳翻唱Fantasy Tale:

回歸福利活動：

回歸福利洽9忠實fans

做簡單嘅任就可以獲得以往昂貴嘅鍊金裝/箱以及要點嘅角色

唔好提之前聖龍王我都課咗幾舊先齊宜家免費

留定名先

外掛太多，不了。半年前返上去玩半個月，鋪鋪都有外掛

老玩家留名

宜家雖然有 但少好多了

06年無限小薯留名

登入幾日就有成套

重要宜家都仲係好勁

lm

睇返以前更新

校服睡衣免費送 屌我以前抽撚咗成千點又周街派

8人都無人玩了

睡衣印象中係咪扭蛋因為我都有抽齊

連登巴絲打開場就可以一齊玩

之前有個飛鞋acc唔記得左

有免費復裝復寵未

重玩仲多裝

痴撚線 之前啲春裝夏裝好撚神

新開都有？

我上個有問肥婆gm佢講明唔出

個任務有

10套s 裝

印象好似係扭蛋抽個章嚟換

身邊越來越少人玩，想搵個朋友玩都係得一個起兩個止

最記得個枕頭

到而家都仲覺得套衫好好J

btw回鍋活動，係咪遲過7月4號玩虎冇機會拎到100點

應該係24號前？

樓豬開新PO

承你貴言啊

DOWN番黎玩下先

little busters
識野

無外掛嘅運動場好好玩

因為官網話「每日任務完成3個達20次」，即係最少都要4號開始玩先完成到?

最鍾意鈴

依家開場既話有冇巴打JOIN

我黎

唯一沉迷過ge online game
放學打電話比同學一齊四人同心
Those were the days

又係我沖涼嗰陣開

啱啱喺沙田返嚟 玩場先

咁可能係 冇詳細研究過

係

樓豬 聖龍王裝有咩勁

辛苦啦 快啲ON驚休息下

點解今日啲狗係綠色

我仲有一開波七仔自由斟件披風

仲唔拎返出黎著係外裝威下?

chok人巴打都有人玩過

我都想玩返 請問有無連巴打開嘅公會

綠色真係CLS 係可以拎實彈槍出嚟既狗

屌你 咁快就爆得 爆到小妹豬咗

好似係撞一下石就爆到

公會系統唔知會唔會再開 因為有好多似外掛搞死個系統 所以谷谷off咗好耐都未開番

1怒狗

外掛問題

好彩 巴打走得快 宜家啲狗又想開波

話說可唔可以放個魔法黃金錘子係商店冇得免費回裝唔緊要 但唔好下下都要俾45點去回得嗰4日 寧願俾多少少一次過回曬，仲有寵物都係

成日爆人 DLLM

唔爆邊夠你地玩

你成日爆到小妹

你跑得慢過小妹咪唔怕囉

全場都係外掛

你撚係小妹

係呀 所以唔好玩返

不如開個連登巴打專屬場

玩運動場

ok

送角係正既
見到個帳有點順便買埋女狐狸

好彩入到dllm

有無人一齊玩

證明好多巴打

我好雷

小丑仔成日滿爆 偷隔離位毒撚同事個帳跑黎用先

呢樣真

R?

好似簡易頻都可以

一冇用小丑仔就冇乜人玩sosad

入唔到呀屌你

而家開30人

開30人好啲其實好難會搵到呢個場

隻game crash咗....

彈game，休息lu
第日再玩過

mission個10套?

聖龍王裝有咩咁勁 夜煞仲勁啦

個十件都唔夠人玩學園

學園你一路玩會刷到專用裝㗎嘛

當然

全部換代幣？

有無人救下個跑壇
死城咁

求你哋開po了

啲貢獻分換曬幣再換鎖匙開箱

靠你哋開po了

以為最中意四人同人、八人打怪

箱d野好勁咩?

八人同心俾韓國改到易曬完全冇挑戰性

嗰兩套裝可以升上去 去學園兌換嗰到有得睇

咁咪有排打 300分先有一個coin?

我覺得聖龍王已經好勁

所以唔買點就要不停打 想快啲嘅就買點

歡迎返嚟

宜家免費

屌依度係咪有GM
朕有個帳唔撚知錯ac定pw，雖然係廢帳，但係玩左咁多年都有感情，裹面好似仲有幾百點。
有咩方法可以攞返

@肥婆開倉2019

等佢聽日覆你

夜煞壞滅勁

D外掛多咩咁

宜家通街都係鍊金裝,唔課真係幾難玩
寵物又冇得用tr買寵食樹,要用40點先買到

其實係咩嚟

外裝一set 防雞 企鵝 50%

Lm 新角色好靚

呢套？

下次更新就有得買

yes

而家咩人玩多？驚好多小學雞

呢個年代邊仲有小學雞玩

有得收咩

我見傾場話有得收

啲人用外掛放倉庫

兩年前願望之石頻嗰陣已經係咁

屌 岩岩聽樂瞳首歌 唱得難聽到

算係咁啦

想問咩裝啱玩
我啲裝停留係$9蚊卡既年代
要課幾多先有靚裝

做任已經有10套貴裝

好 即刻玩返先
個frd list長期無人on

我初初玩返都係9蚊卡裝

活動2件S裝換1件SS嗰set裝

可惜成套唔加貢獻點 獨角先有

宜加先開始玩 有無機會拎到個套貢裝

梗係有 始終個活動啱啱先開始無耐 但係要勤力啲

乜水嚟

八年前 深藍魔

返嚟一齊玩

我想問佢回歸送個套聖龍裝邊到有得拎?

有冇人係用緊macbook但玩到跑 一直好想玩返 但我個harddisk依家剩番60GB, 連windows都唔夠位裝...
如果裝windows落external harddisk可唔可行架？

升級系統

港服 未有group 有諗過開discord grp

macbook真係要裝windows先玩到

唔識

識佢好耐了 不過呢排冇乜聯絡

活動頻仲係個個掛 有大封咩

記得一直無去升lv, 成日掛機, 好似先得波鞋

玩運動場啦

有個手機任係糖果屋，都冇人玩嘅

LM

大聲公叫人

oh my god彈game

守護靈係永久?

係 不過會餓死 佢逢餓死都可以免費餵返醒佢

咁正唔會好似寵物咁要點就得

寵物應該要咁啦

垃圾新monday 識唔識尊重？大大隻字話人破壞童年

我覺得反而係勾起童年，都係聽返先down返

冇錯 同埋其實我真係覺得算唔錯

岩呀，好耐冇玩過嘅人見到應該會勾起先岩

佢遮左人地右上角個LOGO

明明成條片係創天佢哋搞

屌 時光幣可以換未

等多陣啦 叫左個肥仔同事整

抽獎樂去到max要幾多張

冇研究過

其實我覺得都OK,至少佢把聲係夾個角色,有種可愛感

唔可以話完全好夾 但真心唔錯 聽得出好用心咁配 佢盡咗力了

成堆場都冇人玩,跑者好禮好難做

你叫我哋呀嘛

小妹都可以湊人數

轟炸場要16人先開到,等成1X分鐘都未開到1場

要大聲公call㗎不過都係要等

GM一係幫幫手開多D龜兔/轟炸場,要齊人先開到場

btw,有冇人有跑者好禮任務full list

岩岩玩返
有冇人有全15教學

對上玩既時候係
玩小丑裝整到占爺10力
但賣左隻ac
之後開左隻ac 乜裝都冇
淨升上魔鞋
岩岩玩返幾日 做跑者任拎左幾套裝
點先上到全15
同埋咩角色好用 求教學

全15我要用米仔

其他就要問各位大大

咩角色好用就 都係覺得占同軒少 維拉 阿修都幾好 不過冇一隻特別好用的 睇個人

咁應該要用咩裝好
同用咩寵好
我見隻隻都勁過晒一開始出啲龍

隨意一隻開箱嘅寵 都已經勁過以前啲龍

如果用占上15力 洗唔洗課金
見佢咁多野送

跑者任啲箱會唔會送寵？

未必要課 試下先

有

送嗰啲裝著外裝有套裝能力

呢個我知 岩岩研究到
不過都係全能加一

佢果個皇家擂台都唔知回完任都冇人玩

仲諗住入去幫巴打解任

係咪呀

叫埋其他巴打幫你開

已經入左場，但都係猜人

咩場

奔跑頻道皇家擂台

玩左3-4次都贏唔到

解到任未

睇錯左orz，原來係皇家擂台大轟炸
sorry

GM係藍組,睇黎都贏唔到

成個壇都係小圈子點玩啊

解到啦，多謝各位巴絲打

不追下個任係轟炸大磨要嬴

唔係可以同時解晒2個咩?
藍組贏左好多次

依家要邊組嬴

多謝巴打，已經解哂今日嘅任

可以開30人場玩

皇家擂台接力賽缺人

求幫一幫皇家接力

OK我黎緊

啱啱滿了

仲有冇地方既巴打需要解任

奔跑頻 - 公園大亂鬥

混沌雪國

小丑入左公園大亂鬥
一陣大家黎幫巴打解

好

不如你地開個連登互助協會

巴打我地黎啦

係咪已經冇野要解

我有fd要做轟炸大戰

要人吖！

-2

好耐無玩啲裝應該過失曬效

屌 下個任係要贏 啱啱輸咗

返嚟攞裝一齊玩

me2,玩左好多次都贏唔到

點解會開始有集中post

事緣岩岩跑online出左新角色,樓主開左呢個post

傾傾下多人咪有集中post

見到肥婆ching開咪

幫巴打解任

但好少場 想玩八心都冇人開
以前日日都幾版幾版咁
依家好似得紅心有幾版
但個個都係外掛局

我休息先，大家加油啦

你開我哋就會入唔好咁啦巴打 明你感受

冇諗過會有咁大回響

不如叫肥婆開倉睇下活動頻啦另外啱啱特登check過7月12號封ac果班全撚部都係細帳唔係飛鞋就魔鞋

應該唔敢封咁多大ac

有冇人玩

玩緊30人魔書

我都係 單純娛樂房?

呢個場幾好玩唔係單純鬥快

啱啱玩翻，有條狗公好撚煩，見到人用女角色就狗衝，谷精上腦。

有冇圖

依家咁易升lv玩咗陣已經升咗3lv

你用阿占?

空裝光光

見到了

圖就冇啦，不過我記得佢叫阿貝爾2。

你用咩角

狐狸 唔知佢叫咩名

屌 頭先先被我踢完

女？ 咁我見到了

佢頭先一直唔ready阻撚住曬

第一個死

咁我未知邊個

打句 連仔 嚟相認下

踢走佢就啱，橫掂佢本身都唔係打算玩，佢開個account嘅目的都係為咗flirt女。

我認得佢 不過佢係成日唔f9

打咗咗

我都成日見到呢個人

我都係 黃波架嘛

你嗰名咩字嚟

有冇人玩緊

升咗lv啦原來 之前見係紅波

我見佢幾次都係用阿貝爾

夜晚10點幾嗰陣時見到佢個名俾人放咗係大聲公，笑咗

6年前套裝都幾好
而家番嚟玩完全唔夠揪
個個都17速 全15
新裝又唔知點拎

啲任好簡單就做到

成撚日唔f9 9成flirt緊女

佢應該係當呢隻game係tinder咁玩

唔使＄嘅tinder

條友可能想呃蝦條，不過應該冇乜人會上佢當，只會當佢係玩具咁玩

如果acc太耐無on過比系統刪左係咪收得皮

小學回憶 個時仲係唔識打字既小學雞

係公園拉紅線 周圍吹水 係商店個到係咁卡bug跳入去

玩熊貓博士我到無玩既時候都仲味過到滑水個關 拿個條頸巾 仲會玩到發哂牌氣

4人同心 法老王 每個30人競賽都唔比人用大隻仔 用親都比人踢

真係好懷念 雪國那裡有花開過嗎

btw E家仲多唔多外掛

十年玩家留名

多到笑

我依家仲用緊一週年紀念T

傳頌過有個少女 將所愛種在大樹下

個AC Reset左

夏魯對專有翼係唔係冇得拎了

下 港跑竟然會reset ac

有專有翼㗎咩

換得時光幣未 整咗成日啦wo

cls

聽聞個肥仔同事仲諗緊點出好

岩岩偷望佢 佢做緊第2隻驚既野

今日擺玩先

有咩好諗1:1咁換咪得

又整啲一下執粒嘅game

其實係咪個個都用外掛升lv
個個都咁鬼高lv

我好似只見過夏魯用過 好似公會翼咁 不過大啲同識fing

有成八百幾粒

呢單野唔係我跟開 佢而家差我地好多j數未找

幾時入活動頻睇下

dr hell地下商店 唔洗半個鐘已經set完啦

我想問官網啲嘢係邊個跟
活動情報嗰格click入去係成年前嘅活動係咩玩法
重點係你地啱啱先掉完一舊錢請人配音唱歌
你地個官網唔好講樂瞳個樣 連樂瞳兩個字都睇唔到
已經七月 個官網重係度落雪飛霜 真係cls

官網對樂瞳隻字不提呢樣野真係過分 始終人哋真係出心出力

我想問係幾錢冇得用tr買時裝

上年佢個merry christmas由年底一直放置到下年農歷新年完埋
佢個官網都可以重係度merry christmas緊
睇連登嘅巴絲未必會玩跑 但玩跑嘅巴絲一定會上佢個官網
就算隻驚本質有幾敗絮其中 個官網都要金玉其外啲先昆到水魚down啦
再講 我諗唔少人down驚嗰陣都會順手睇下官網上面啲遊戲介紹
我懷疑戲谷啲遊戲介紹應該有返10年上下無更新過
啲人睇完應該會即刻cancel返個download

啲裝係咪過咗30日又要用點數修理

先唔講遊戲介紹 個角色介紹有咩理由淨係去到R我當lala未更新得切啲資料由佢 咁夏郎呢？ 仲有最基本主頁都要換做樂瞳+ lala 啦 仲喺度與夏郎相遇

泡菜有次改商店改走咗
不過泡菜ser自己已經出返
香港個商店唔知係泡莱定戲谷唔識搞
反正目前入面d貨就係亂象横生既

冇辦法 港跑肯都唔出免費修裝

頂你真係講得好中
全世界重有玩依隻驚既人都應該有一樣既諗法

係都唔出

難得肯俾錢請artist配音唱歌都可以唔大力宣傳 呢啲行為根本倒自己米

因為遊戲介紹同官網真係冇乜更新過
主要因為Designer換左 同埋 佢地太忙

有時Facebook啲圖都係Marketing或者GM自己做返

今日6點 你就可以見到宣傳了

出咗應該好多人回流 但外掛都未搞掂

其實係好多人都係因為見到太多外掛先唔玩,而唔係封哂D外掛就冇人玩

唔好意思 有時語氣可能重咗啲 不過有好多嘢我哋真係睇唔過眼先會咁嬲 我哋係真心想隻game好 希望你會明白

我會明白阿 但其實你地講既大部份問題我地又點會唔知

其實依家都係靠外掛支撐住 課得最多又係佢哋
如果封晒就真係係咁先

重玩依隻驚既人都唔細啦
我地都明你地都係想做好啲先會請人返來配音
但官網依啲基本門面嘢真係唔應該咁多甩漏
就算你六點個宣傳好成功好吸引 啲人最後都係要入官網down驚
所以一定要叫個designer快手搞啦 換一換背景圖
del返啲曬過期活動banner 仲有加返粒制連去官方ig啦

重有條15秒宣傳片唔知你地係咪出去搵人搞
嗰條片都係有三大問題
無遊戲畫面 無樂瞳樣 連段旁白都無樂瞳兩隻字
如果係出面啲人整既 我建議下次都係搵第個搞啦

有一刻係有諗過過返韓跑玩 但我唔係長玩諗諗下就算了

有課金唔代表外掛合法化

肥婆開倉上鏡

魔力水晶個dr hell 換領專頁呢
草左好撚多又冇得用

小妹處女下海

嗰個係求其著一件舊嘅鍊金翼就有 唔係專有翼

唔多掂喎其實...

..

想玩返

港跑垃圾代理

10% 合你老母咩

天使月桂冠又變公廁裝

個解析度冇得轉真係好垃圾

好老實講..其實好老尷

個小丑箱我合咗5次

呢個係你個mon問題 個mon一定要有1080p先可以

都冇7色小丑 淨係得黃色個箱又淨係可以換一次

唔會陸陸續續有得換

英雄所見樂瞳

點解到依加都未支援ios架

點解冇晒SJ接力場
最鐘意玩

唔知幾時之前試過舊人回歸會復裝復寵,但之後無啦啦冇左

巴打係老手回歸可以每日去拎D 1日鎚去用住先

咁on9
btw,連公園小遊戲,騎乘同dr.hell頻都冇左

NUMB
你地似係笑梗跑online多過宣傳出去喎🤣

ios定mac os 打機用windows 啦...

比人笑下放鬆心情`都好 正面宣傳係香港大把啦 邊有咁易跑出

出番個唔使點數復裝就諗住玩返
每次要比點數去復裝真係不了
好心佢學下韓國

如果舊ac得啲垃圾鍊金 山羊個堆
應該開新ac玩定用返舊
我見新開ac送好多野

小學就開始玩
屌 啲回憶返哂黎

舊ac一樣有裝拎 仲有回流賞

Shit 10年前 岩岩想開返唔記得左pw

係咪可以收皮

去工作管理員睇下有冇佢所講嘅嗰個app

搵唔到 想回憶都唔得

啱啱睇完

認真送一次免費改名考慮玩返

搞掂左外掛先啦 活動周街自動完場
淨係識得暑假上黎開po 呃水

以前啲資料好大機會亂填
係咪無乜可能搵返PW?

20人埸最少有13人係外掛

駁吾刀

最近玩返，想問下點解我對藍火鞋冇加到能力值

最近咁多宣傳

想知呢啲野有無固定時間 成日miss左

想問冇tr復裝寵係邊個意思，同埋現在都冇tr角同裝，tr仲有咩用

講咗好多次玩運動場仲有我係自發性開po

著咗就有

我上個po問過肥婆 佢話出咗嘅話一早就執咗

唔係出咗先吸引到人流玩咩，之前見跑壇有人因冇咗免費復裝先唔重玩。我有時見到d裝吸引都唔會抽或買得嗰一個月。好似冇咩online game好似跑咁，比錢買咗樣野都唔係我，仲要繼續比錢，同租有咩分別。

仲有竟然知驚會執咗，不如認真搞下外掛啦，我比錢上到全15都係想勁d姐，但呢加大部分活動場都係外掛，咁我比錢做咩?都冇得用，只係識封細帳，既然我係間唔中回流玩下，不如比錢買vip外掛，封咗再開過，每次都大把裝。

乜佢唔係話我咩

我先係打手 樓豬唔係
但同事話我成日幫公司倒米

雖然一開始定鍊金要比點修裝既人唔係我
但平心而論我又覺得冇咩問題 就算以前我玩Online Game都係咁樣課

有冇ching幫手做mission 4 極惡章魚爸爸，等咗好耐都冇人

回家了
上跑壇

冇

可能係轉過去台跑所以咁 btw nvm

開po係我 仲唔係話緊我

但可唔可以出番其他錘40點回得4日..我寧願俾多少少然後一次過回曬

簡單啲講即係每個月要課一嚿水先有裝用

原來有壇活 但獎品不了

搞到我又想玩番

除咗眼淚同恩賜有咩可以復活啲寵

印象中有個小丑的乜乜都可以

07年開始玩留名
但係用緊mac玩唔返

我都係07年開始玩

活動頻D掛

得我06

裝parallels desktop再裝windows就玩到

sss寵遲d有冇得好似sss推同翼咁出箱比我地抽

想問今日先DOWN返係咪一定無勤學獎?

SSS寵垃圾

利申 有 想要翼

3個月冇課畀戲谷了 儲咗好多$

課左金比蘋果立場未

啲翼真係好撚靚
係咪要sss箱開先有機會有

一早課咗啦

仲有一日唔搞好後台派裝一日都唔會課
抽件野幾百蚊 後台搵佢買一舊水

小號淨係得納魯
係咪一定要用tr 買其他角色？

同跑入邊個老婆十幾年了
你最近還好嗎
那麼久也不忍心按離婚
只怕你會有回來的一天
回來看看我吧

玩返先玩返先

LaLa幾時先出返
買咗之後仲接唔接到唱歌個任務

24號
有角色就可以去搵NPC解任務

完成跑者好禮任務可以拎角色

任務夠唔夠拎哂d 角色?

@肥婆
麻煩覆一覆遲下會唔會出

夠

可以拎呢啲

隔壁位同事: 請密切留意官方消息

咁即係會啦

Del左冇幾耐就話出新角

不過佢應該唔記得我

收到 係兩個唱歌動作都有？因為我fd韓服得一個動作

冇韓國嗰3首 只有樂瞳版fantasy tale 因為冇版權

依家應該係得1個動作架咋喎

[member]笑撚死 個狗公又俾人用大聲公鬧[/
member]

想問下入到game變左亂碼可以點

控制台轉語言

要轉咩

So sad 一樣歌唔同動作都好

控制台>時鐘和區域>地區 然後系統管理 下面嗰個轉

第二個應該重ok
第三個跳舞未必夾

咁冇計啦 雖然我覺得跳舞嗰個最正

依啲嘢正路要搵泡菜搞 不過戲谷永遠叫唔郁泡菜做野
你見騎士團佢地都係off咗成個system當無事發生過

見到京ani被人縱火，心情好差

休息一日，完全無心情打機

入左

我想開個tg group 有無人入

btw

想入

@肥婆 可唔可以搵人封咗佢 佢好煩

笑L死 我都見到

冇記錯係支那野

咩都係支那嘢啦 P牌囝DLLM

點解港服啲嘢仲係咁貴

你望下啲手機驚

手機驚真係不了
跑奶奶都可以課下支持下咁

劍匣唔畀換就收撚埋佢啦

係咪就執

有無人識苳天的徊薏?

其實E家仲係咁多掛,30人仲有無人會玩

今日有幸同阿貝爾2玩 佢識得講野

佢真係好廢

吻月bb

佢應該記得 條mk 有mon post

HI

想玩返

但係無左之前個加速外掛

都係不了

GM 可唔可以比番個外掛黎

無掛我什麼都不是

係條廢柴

諗起之前d外掛係咁用bug改名,結果有堆變左做違規更名xxx

玩Daily Buff去到最尾果個稀有箱有機會抽到

好似有入過5p定ske?

佢地成班周圍走打團

睇睇下又好似冇
果個箱得小丑的愛情,只會回復飽度
要小丑的獻身先得

有冇人知如果冇左password係咪一定要影張身分證上去先攞得返

原來要去升級系統先拎到每日任務獎勵

如果今日先開始做係咪冇20次

屌你老母 之前比人爆ac 用左我幾千點又改埋我商店買嘢密碼

直接搵客服

翼都唔係好勁姐 無15%黃氣

sss裝又唔係真係好勁 但之前買箱活動保底要成5000蚊先有 要係箱直接抽到係好難

根本sss就係攞嚟收集圖鑑

...零遠見

外掛問題 令到TR眨值得太多
就算依家真係轉返TR賣鍊金修裝都係有問題

btw 以前決定鍊金收點個位同事已經走左lu

任務個10套裝邊套勁？

無套勁
全部過時

原來冇黃氣

韓跑TR都眨值啦
不如真係搞咗外掛先 再諗用返TR復裝復寵

如果開咗外掛無限氣對翼就有優勢啦

用返三騎翼算

依加隻驚課金唔課金能力懸殊到爆
就算唔搞修裝都應該係啲活動頻set能力上限啦

其實仲係好勁

根本韓跑新開發組當年大改已經大錯特錯 改能力升到15，del大量地圖 改易啲地圖 爬繩游水速度變快 仲有後追系統將一隻技術向嘅game變成兒童向

點解活動頻一堆人掛機?仲會無啦啦有人沖線

再重申一次打活動記得去運動場

咁幾時認真搞外掛

唔理你地信唔信 但我地已經係有限既能力內努力緊
Check外掛真係要花好多時間 而人手唔多夠

真 有藍綠色同黃白色果2套裝已經玩哂

出埋D咩加游水速度既裝同寵痴撚線，重有黃氣同16速

其實睇得出有搞

其實15同16速嘅分別唔係話好大 最大分別應該係最高衝刺%

佢地既本意係想降低隻驚既入門門檻
等多啲新嘅中小學雞可以加入
因為本身隻驚啲老屎忽忠誠度都偏高
所以佢地孖劇亭主力都係攻中小學雞嗰邊
所以成隻驚就兒童向咗

至於15能力之類既嘢擺明就係呃錢嘢啦
泡菜自己都係set能力上限去補救

但係游水速真係好癲琴日玩運動場人魚公主就係輸冇游水速

基本上外掛 修裝 唔夠人做任已經係依個post既日經黎
你地可唔可以正正經經搵方法收集下啲玩家問題
再認認真真搵泡菜搞搞隻驚
定係你地同泡菜已經反咗面

手機任 用夏郎去運動場跑步係咩黎?

字面意思

同場有人用夏郎得唔得

你地縱然外掛影響體驗仲要玩家埋單

*縱容*

出拍賣系統+其他野回收返d tr啦,宜家有tr 都冇用

客服未pass單野比我地

其實上代上上代豬m留落黎既問題
未解決到就resign左
去到今時今日我地已經盡左力解決

因為外掛問題 我地本身有幫拍賣系統做調整
但改完之後韓國又唔肯幫我地搞

幾年前當時巫師個啲上哂去戲谷講意見，講玩家想要啲咩 excel都比9埋你地
最後乜撚都冇兌現過 請人上去做show 自此我對戲谷死左心
以前跑壇仲算多人時大把人提有建設嘅意見，你地就無視無視無視
平時做野慢吞吞又多甩漏，一次又一次比失望大家 趕走真心愛隻game嘅人
我真係好撚嬲戲谷，與其比你地咁經營，我寧願快啲冇人課金冇人玩渣渣淋執柒佢
我屌你老母戲谷唔好扮聽意見扮交流

你哋本身諗住點調整

負責個豬m走左嚕
個時好似係話因為外掛問題要將tr改做點

當年波蘿油 小婉佢哋係有上跑壇接收意見佢哋有同老細反映 但結果個老細乜都唔受 波蘿仔同小婉真係好愛隻game

封外掛關前人乜事
唔夠人/冇技術就請人，唔係藉口
利字當頭使舊錢見唔到即時回報就慳返 冇啲遠見衰落係必然
請人就未入關你事 不過你走出黎只好屌住你先肥婆都係肉

你係本人?

依啲咁差既營運都重有班老屎忽肯幫戲谷做牛做馬
但戲谷唔珍惜 當人講嘢耳邊風

小婉同創天啲人仲搞左個非官方線下唔記得11定12週年生日會 離職前見一見大家話哂做左成十年
聽講小婉講左番感人說話不過我冇去唔知講左咩

啲老屎忽真係勁有心
佢地愈有心就顯得戲谷幾咁閪 我就愈嬲
未見過咁垃圾嘅代理

我開po 真係完全冇錯 可以俾戲谷知道我哋玩家嘅所有意見同心聲 我懇請你哋認真考慮我哋講嘅所有問題 趁隻game仲有我哋班死忠撐住嘅時候 唔好等完嗰日先嚟後悔 我哋都唔想隻game有咁快完嘅一日

我有去嗰日聽到真係想喊

冇心搞就唔好浪費一隻好game情願佢賣代理權俾人 但唔知仲有冇公司肯代理呢隻game

但係冇外掛嘅人TR冇多到喎…

分享下

no

得罪講句爛橙都好過戲谷
有其他公司肯做我會玩返，冇得轉移都會
全部人reset空裝黎過都唔錯

reset就不了 回憶冇曬 再加上我諗呢個年頭冇咩幾多人會再咁有心由頭玩過呢隻game

咁你hi乜9

之前見唔小人會開新ac玩（會課）
我都覺得不可思議
但係跑reset比起其他rpg影響細好多
lv冇咩緊要 裝大家差唔多 識dj就可以體驗到隻遊戲

笑撚死

主要係好多以前實體產品嗰啲特別裝會冇曬

依隻驚十幾年來都有班玩家係到用愛發電
就咁睇下個facebook已經見到又賀圖又片又直播
叫班袋人工既戲谷staff搞下個官網背景圖佢地可能會死

呢個post令我諗起以前放學衝翻屋企衫都唔換
即刻開跑入傾場等埋班fd子吹水

唔識 我係呢間公司唔係話真係做左好多年

Designer唔係淨係得1隻驚跟
尋日已經同佢排左期搞官網

如果你最後指扮聽意見扮交流 係講緊依家我上連登既話
我都只可以係話 我已經係我既範圍內盡左力
結果達唔到你地既期望都冇計

但如果你係屌公司既話 我諗好大原因都係高層

好喇 遲搞都好過唔搞

有少少印象
但已經唔記得係 入黎公司前有聽過 定 入左公司之後既事

唔屌FunTown屌Gigameida囉咁

我希望你地明白 我係呢個POST度上水
你地講既意見我地全部都有睇 但實唔實行到真係未知
我地都有種種考慮同限制希望你地明

又唔洗屌到咁遠 好似FunTown就夠啦

又唔洗屌到咁遠 屌到FunTown就夠啦

你PO出黎應該會快啲

你光速賣你老細屎忽出黎

事實 每次做Business Plan同佢傾都會傾到躁 做到灰

話說個時光幣下次更新可以換？

個個老細都係咁，我老細都係
比plan佢又話呢樣唔岩個樣唔得，唔得都算，仲要鬧獲金，I know that feel
搞搞下已經唔敢比plan，佢想點就點

岩岩SET左DEADLINE比佢
如果佢準時找J數就下星期有得換

每3個月就要入房比佢屌幾次個Plan

I know that feel

OK 盡快處理
thx

角色解改要5萬tr 要咩密碼
我亂碼左睇唔到
同埋琴日玩返好懷念

你應該係講光光明明既 能力轉換?
唔洗密碼架喎

我打返個pw 係唔得

下 轉頭cap 圖你睇
同埋能力轉換有咩用

強化舊角色既能力

真係好耐冇on 都唔記得個pw

咁光光 3 3 3 3
買變幾多

咁完了 我鳩打的

721 出來一齊
真。跑online
返歸上線再跑過

而家全能力15 難唔難做到

屌 我想改名呀 冇用過bug

呢樣要睇下GM會唔會出
好耐之前合ser試過比D台灣人改名

當年岩岩出我抽箱換翼都抽鳩左3000幾點

post出黎啦 等我哋認住佢哋

cls 嗰套榮譽騎士我都抽咗2000點

死騎鞋110

去本館拎到麵包袋但係回唔到任務

對鞋真係極品嚟 一定要入手

依家i-fun課金係咪有問題 打完18字入唔到點

你係點數儲值定係i-Fun儲值

冇事入完啦 係岩岩唔知點解入唔到 彈404出黎

呢個我都試過

肥婆 想問個魔法黃金鎚會唔會長放係到俾人買

冇死騎裝 係咪全套必買？ 好耐冇玩 智識剩係停留係啱啱出骨龍寵

睇小妹心情啦

買咗冇壞其實幾抵 又勁

！

灰翼係跑討活動送

係喎 自膠 咁無野啦

網路商城仲有冇野賣？

屌你老母！

咁想問除咗死騎裝 重有冇其他嘢係值得買？

根本放棄咗宜家嘅折扣商店=網絡商城

做跑者任務攞咗裝先 唔使急住俾＄

諗住買死騎裝個時 一次過買埋姐 但又唔知邊啲值得買

有無巴打知聖龍王的生命素喺邊到攞搵極都無

折扣商城(好似係

折扣商店 100tr@1

宜家好似冇咩裝可以直接買 除咗折扣商店嗰啲

係喺商城入面嗰個？唔知係咪我眼殘 搵咗好耐都無 我search 埋個名都搵唔到 係咪無咗啦巴打搵到可唔可以cap 嚟睇吓係喺邊個位thx

死騎又變公廁了

下次放返上去

有冇人玩公園大亂鬥 冇人玩做唔到個任

屌...抽走咗 肥婆！求救

好多回流玩家要買

左下角條仆街之前30人場開外
人地屌佢就踢撚走人
隻game已經唔多人重要咁玩

下星期加返入去

肥婆覆得好快

陣間有直播 依家係公司食緊飯

其實點解一粒眼淚可以咁鬼貴
想知點定價

明明有tr鍊金槌復裝 點解你哋話要用點

講咗唔出...

屌 係

木頭槌 btw原來復得一件 自膠

有冇d 簡單做法

木頭都要80點

有無方法可以攞魔修同復活寵物

money

其實依家咁多人回流玩番跑
有冇得出限時Tr修裝啊
利申:大前日回流玩番

有無唔洗買點呀，唔想落街

冇可以用信用卡/八達通

唔記得身份證係咪課唔到金

肥婆清簡直係戲谷駐連登大使

唔是

連登仔係咪冇開騎士團 想識多d frd

成個系統都off咗

屌係咩冇去睇過

因為太多外掛炸團

PayPal

點數分配要身份證喎

屌唔記得點跑緊個時覆人message

啱啱玩返報到

活動場啲點數難攞到傻 次次都有人直接到終點

想問下學園嗰邊係玩啲咩
次次都有人10s直接跑到終點

打/w 再空格禁enter

差30學園金幣就換到對翼

自，搵到另一方法課金

肥婆開倉 回流個活動可唔可以extend

老手可以每日拎1個1日魔修,直到24日維護前
或者掛機拎daily buff稀有箱去抽,不過應該幾難有

btw,韓跑真係多好多野玩,好羨慕

【情報】【推廣韓跑的原因】

連公會系統都off埋

我都係咁
係唔係要接任後拎先交到?

點解跑online無啦啦會放呢d裝出黎賣
唔係不嬲要抽箱先有架咩

應該係今日更新左折扣商店,拎走左
好在尋日買左,不過要禁40次先買夠

啲時光幣有咩用

岩岩老玩家回鍋 想問下有冇方法可以做到全15
同埋登入夠7日之後送既聖龍王配方 但係材料邊度有得拎?定係佢會送埋?
同埋如果唔記得左密碼鎖有咩方法拎番

d裝好平 以前好勁嘅骨龍而家48點就有
搞到好想課套裝返黎玩

釣魚係咪就咁掛機就得

配方本身折扣商店100tr@1 但今日抽走咗 要等下次更新完先再有得買

密碼鎖搵肥婆

睇番啲龍 唉

@肥妹
想問你黃金錘子放幾耐，我覺得個價可以接受，不如考慮長期賣

根本直頭要以後放係到

實用性黎講 鞋係必定要入手 有長沖易沖 能力又高 又有怒
之後就頭啦 有15%黃氣
手都ok 最高速 加速各一 有100幸
然後上衣 最後就翼

觀賞性黎講翼>all

建議打運動場

係 呢對鞋應該算係跑最勁既鞋？
但用得多會變手殘
亂禁z都著地到

扒街起身自動衝刺打機王死撚緊，直衝撞紅電

真，個個垃圾木錘無撚用

好sad
我唔知原來用頭部變更券換野,會無哂啲寶石
3粒0.32衝刺最高速度寶石冇晒

你拎返件裝啲石就會返黎（？

無呀 可能因為係我fd抽時光機送比我
唔係用卷換？

點樣每日拎1個1日魔修？

啱啱試完 原來真係會冇咗
記得之前都好似唔係咁
鑽f姐 去折扣商店課到有咪得

勁sad

依家係咪入唔到點

動物鞋好啲

講到明會冇晒

我想問下佢個xtrap成日error 搞到我玩唔到

死騎裝喺邊度買
想課金支持下跑

折扣商店

真係垃圾game嚟10年前因為外掛橫行無哂人玩，十年後我今日on返，玩場媽媽接力又用bug贏，去玩30人又有人用外掛，完全係冇遊戲體驗，10年啦大佬，農村都變國家啦，返入你老母個閪度摺埋啦垃圾跑online

駁唔到

求其送樣野比人就拎到，建議送55tr個眼鏡，最平應該係呢樣

原來係慶祝13周年先有
但全部都要用點數先買到，唔課金真係玩條毛

仲要係好多野都唔出，又要點數先玩到

點解我on左 冇聖龍裝 個ac係果段時間一定冇on

要係今年3月1日至6月1日冇on過先得，巴打可能呢段時間on過所以冇
如果真係冇on過就問下肥婆GM，睇下點搞

btw,個老手回歸活動可唔可以延長+比埋有on過果d?見到有d巴打參加唔到幾慘

個ac十年冇玩喎

原來要喺升級系統嗰度禁 sor

冇團戰冇道1玩
動物鞋好似冇乜用

肥婆GM 我想拎番密碼鎖 教我點做得唔得

不過聖龍王之審判-D 點拎
想要套裝效果

對翼等第7日登入拎配方，然後等佢折扣商店出番材料先合

折扣店對鞋屈到
飛天拼圖跑到第三圈重有成排氣

我今日係第3日 仲拎唔拎到

留名

道2根本on9

應該唔得

@肥婆
我朋友唔記得咗個帳號鎖密碼佢個時亂打身分證號碼搞到改唔到 可以點做

全部唔記得密碼/帳號鎖個啲全部搵客服啦 我幫你地唔到

咁樣出會唔會過份左啲
個陣想要套裝要出去比賽
你依加800點就成套裝出

Lala幅畫同入game會唔會差太遠
Btw蜥蜴叔叔點撞波再dash

睇反石片

唔同同事改名既風格都唔一樣

憑感覺
練下練下就識

個比賽都成年前

但個價會唔會定得太低

有冇人可以陪我玩皇家擂台做任 冇人

依家仲要唔要人?

我開咗 一個人都冇

龍王的生命素幾時會出番?

想問下 憤怒變身時間減少 姐係爆短d?

你係團體定轟炸 廢事入錯

轟炸

好似平時落地dash唔得嘅

咩反石片

擂台轟炸缺人啊 有冇人黎幫拖做任

好難升上六年級。。

如果死騎鞋同動物鞋長沖時間係一樣
咁我揀返動物鞋算 都16 15

唔該晒 thx 肥婆too

我地冇收過關於呢個MISSION既問題回報喎

係啊

硬直短啲 100%接近秒爆

個坐櫈 成個皇座咁嘅姿勢係咪已經絕版

唔會絕 升到某個level就有

原來要升lv 唔該哂

我已經3/3咗 但交唔到任

對鞋真係衝到 玩月亮太陽爬唔到

25之後嘅任務難唔難做？

呢個唔使一定係回流玩家先有？

唔難 但有啲場經常性少人 要等好耐

而家新ac點樣拎到山羊鞋 又冇得換卡

係咪今日已經拎過5次獎品

想問回流賞個個學園轉蛋機係咩嚟?

我都想知 以前冇整到 依家想整但唔想刷卡

公園中間部扭蛋機

叫肥婆用網絡商城賣配方+卡片組合

謝謝

@肥婆 求求你

佢話a debugger has been found in your system. Please unload it from your memory and restart the program. 即係我要點先玩到

D字變晒亂碼
點搞

死騎鞋有埋易沖喎 而且加嘅能力多啲易啲配裝 15%怒亦都令到砌3怒易咗

著埋璀璨鞋仲癲

#444

動物2階鞋都係15%怒 用緊鴨鞋
咁我試試死騎鞋先

要係今年3月1日至6月1日冇on過先有

幾年前比人玩到封account 封到2049
有無得救？

跑Online私服 每日免費3000點

活動頻咁多外掛嘅

bot嚟

我都有玩

玩私服好似仲好

硬係覺得私服啲人係小圈子

極惡章魚爸爸4怒玩惡你班平民

有冇玩危嘅喺度？

死

想識下都玩危嘅人 成日自己單拖玩

有冇韓服朋友

上個水

係囉 啱啱玩咗10場午餐
每場都有

30人都有掛咁狼死
上個月玩危都冇外掛

隨時開場 夠做埋黎利申 廢

活動場而家多掛活動點數
運動場先冇，別館有外掛但夠快就可以衝到線

我都廢 想識下人玩

巴打喺咩場

食飯先 返嚟再玩

留個靚名一陣玩危場先

等我仲諗緊點解個個一分16就衝到線係咪有咩
bug

我想問吓 Hot Time呢樣嘢係咪已經收咗皮好耐 肥婆不如用Hot Time派吓魔修 復寵啦

你可以係每次更新之後快啲登入玩
個陣外掛未更新 好好玩

有無限氣都冇得玩啦

外掛都未更新，頂多同黃氣多嘅玩家PK姐

想問下會唔會重出了紅色小丑的心？

幾時出Lala

724

有冇巴打玩緊危

有兩間房

開住場先啦你 我一陣入

come嗰間

我都跟下入

有17人

鎖左場？

入得

解左鎖終於入到

岩岩入到 感謝

屌 跑太快死撚咗

刺激

佢話24號維護前 咁我21 22 23 24 930前拎得唔得

星期一同同事傾下 可唔可以延長

靠你喇 真想要對wing

有得改名未

幾時出返龍王材料

點解啲點咁貴

如無意外應該下星期

我想問拎左配方之後點用架?

@肥婆 Hot time係咪已經冇撚用？

啱啱個30人場好多回流玩家好感動

六童唱得好難聽

聖龍王點拎

同個咩死亡騎士裝 成set幾錢hkd

要3月1至6月1期間冇登入過

成套800點 買1000點 $325

好感動 岩岩係個90後圍爐場
勁多巴絲打講721聽日見

好似周圍都好多手足咁

今日有冇手足一齊發夢

唔好空裝玩香城online對家外掛好勁

想問點解我十周年件tee 得8年，我情侶結婚都有3660日，可唔可以換返10年tee畀我

成身騎士裝 唔驚啦

因為十周年件衫係十周年嗰陣派
今年已經係13周年

冇登入過 都係前幾日先開始on 返

可唔可以教我最易上全15 方法

我先登入左三日，差一對聖龍翼啊
求加長回歸禮物時間
真心回歸
暫時課咗3000點

rich
我120點嘅角都無錢解

控制建議唔好15

有生命素未

私服每日3000點 冇外掛

抽咗件克羅諾斯嘅上衣
同聖龍王真係有啲距離

多唔多女玩 暑假想yo下女

私服本身咪外掛

得3000咁少 私服就應該大方啲啦

私服有咩好玩
d裝咁易攞

咪系😂

咪sales 私服 你覺得私服會玩得長

唔是我呀巴打 咪屈

sorry 我諗住覆上面嗰個㗎

依家點升呢最快

ching咩名啊 送畀你啦 d點都唔知買乜好

開掛，掛機

跑多d咪得囉 我4日到紫魔
著經驗值加成裝(學園同埋水寵)
個人推跑學園別館 14 15名都好多exp

登入左幾日 未拎過野 點拎嫁

地圖

如果冇時間可以考慮掛機釣魚 d經驗值都唔少

收一收皮先

而家21號 4/7 日
差3日先拎到7日。。。
咁岩24號就7日 夠唔夠時間拎

7日回流個個配方應該要點用?

外裝有套裝能力

配方要等佢折扣商店再上架

者係我而家拎左個配方
要等折扣商店上架再買先用到?

唔洗啦

夠,24號12點就可以拎
但拎左配方要重on先見到

btw,記得每日拎埋1日錘

回歸緊 求carry

係,因為岩岩折扣商店更新左,個生命素落左架,GM話下次維護後會加返去折扣商店

宜家有堆角色唔洗點,做跑者好禮任就拎到

跑online太多外掛

好想出番獎盃翼

扲曬

可唔可以講下邊個位

第一頁左手邊第三張好似

地圖分類系 童話

thx

原來外掛可以6萬經驗一局

岩岩玩返
D練金裝 寵物 係咪都要買點復
唔會送？

冇la

抽抽樂獎劵可以點拎

想問下我啲藍焰裝唔見晒係咩意思
之前用左幾百點買依家無左

依家課咗1000點
有咩可以買

死亡騎士裝

遲咗
買曬學園金幣

買學園金幣黎做咩

抽嗰對翼

咁豪 1000點買到幾多金幣

1150+

黑谷當寶既裝竟然唔買

訓先 噚日2點先返到屋企

死騎裝係咪永久?

永久 但係有30日耐久度

鍊金嗰到合鍊金修理
好似可以修理23%

巴打有冇受傷

再買

一切平安 謝關心了

想訓又訓唔到

剩係修一件裝唔係全部

窮呀
買咗1000點
今個月已經要食樹皮

得番500學園幣都唔見裝

咁唔課金了

元朗成單嘢最慘真係立場姐姐丶大肚婆同埋車廂上無辜嘅乘客

至少買對鞋 對鞋堅on9

低幸唔好抽蛋 好蝕 寧願啲幣用咁嚟換裝

我嗰陣仲喺上環 睇返先知

打女人可恥

而家邊有咁多卡

中撚曬啲垃圾都唔中對翼

開vm同自己刷卡

真係要抽蛋嘅 建議等少啲蛋先抽

立場姐姐嗌嗰陣真係搵命博㗎

少蛋嗰陣gm會加返做800

搵人收算啦 仲平過你係咁抽

見到佢FB平安無事就放心

咪又係要刷 而家邊有咁多時間

我上次咁啱一上線比我見到得返100幾粒蛋即刻抽 就中咗

俾啲外掛賺錢

總有人會咁樣做既

個d唔知係唔係外掛刷出嚟
抽完只可以自用 送唔到畀人

個活動幾時完
下次等到少蛋再抽

企喺我隔離嗰條友抽中咗對翼

但大肚婆fact check咗係流產

800粒蛋又有人一抽中
跑online萬歲

有排 下次更新仲會出紫色版

白色pure啲

好似係大佬個老婆嚟 未fact check

我啱啱重down入game後全部字都係亂碼，我跟gm比我嘅方法都唔得 ，有冇人試過同樣情況可以幫我

學園活動去到幾時

應該有排玩 我見韓跑有6次學園活動更新 我地依家先第2次更新

咁童話學園係咪都keep住有 依家先2年級 先唔先到6年級
仲有開心碎片點拎

頭先見到個po 如果係真嘅就好撚大獲

有冇人win10打字會亂碼？知唔知點解決？
用緊win10內置個個

去到童話學園season2就會reset

試下開game前用定速成/倉頡

season2 幾時完
season3 幾時出

童話學園得兩個season 宜家我哋係season1

@肥婆 仲未有聖龍王生命素喎

係 真既話又要大戰了

佢話嚟緊更新會放返

咁個童園學園有冇話幾號完

你預成個暑假

咁都升到6階 好彩姐

咁大獲

咩裝值得課黎用

學園幣

死騎

肥婆 想問下你地個客服熱線係唔係真係忙?定係冇人聽電話 我想拎番個密碼鎖呀

直接打過去屌撚柒佢哋啦

抱歉，有關閣下回報的問題需轉交相關部門跟進，目前未有消息，如有消息會盡快與你聯絡。
其實一係還點一係還返入面啲嘢咪OK

更新有得買

試左都係唔得.....

唔知佢地

不如你留低資料比我 我幫你追下啦

關gm咩事 有人抽到大獎就會reset

睇到好撚嬲

tg畀吧

想打鳩肥婆開倉發洩

個system都算gm la

你加密放係度啦

要畀啲咩資料 圖?

冇你GAME名喎

幫我搞搞佢

我對女神翼都冇左

我件4週年紀念t shirt都冇埋

所以宜家唔課就好難玩落去